而家仲有無人有玩足球卡？

我冇玩一兩年但有日路過7仔又中番毒
而家儲到就齊差少少
唔想再抽已經有好多重複
唔知有無巴絲仲有玩可以同小弟交換

可以影黎睇下嗎？

Attax尼隻

對戰卡定淨係收藏?

買左兩包Topps英超卡，中左世三game changer

佢可以對戰
但我係收藏

恭喜巴打
我都係頭幾包中左福仔motm之後就撘上不歸路

how much

有無巴絲有100 club pogba
好想要

7仔買最平?

買到假卡日了狗了

有買panini football league 卡

買咗150蚊70 張卡包一張限量金嗰個鐵球

要儲齊成套
破產都似

有無巴打開telegram group?

同topps 有咩唔同?

中咗限量奧巴馬羊

有無教學

有玩開機舖果隻WCCF

唔同公司

佢有個網可以入卡號去玩，不過早前皮已收

有冇人想換卡？

中左呢幾張，想換獌狗嘅卡

留名